屌你老母，屯門凍撚到

啲暖化撚死撚哂？

屯門凍撚到邊？到屯門？

凍撚係邊個黎 你講！

渣ga

你仲低汁過肥絲

好撚大風喎ching